<resources>
    <string name="app_name">Tools Shop</string>
    <string name="logo_description">Логотип магазина инструментов</string>
    <string name="logo_drill">Логотип дрели</string>

    <string-array name="tools">
        <item>Дрели</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Болгарки</item>
    </string-array>

    <string name="drill_title_bosch_gsb_13_re">Дрель BOSCH GSB 13 RE</string>
    <string name="drill_title_makita_hp1631">Дрель Makita HP1631</string>
    <string name="drill_title_patriot_fd_750h">Дрель PATRIOT FD 750h</string>

    <string name="drill_info_bosch_gsb_13_re">BOSCH GSB 13 RE (0601217102) — компактная и мощная профессиональная ударная дрель с реверсивным вращением. Мощность – 600 Вт, число оборотов — 0—2800 об/мин. Оборудована ключевым сверлильным патроном. Прорезиненная нескользящая рукоятка облегчает работу с устройством. Обороты регулируются плавно степенью нажатия на кнопку. Поставляется в коробке в комплекте с дополнительной рукояткой, ограничителем глубины сверления и ключом для патрона.</string>
    <string name="drill_info_makita_hp1631">Makita HP 1631 — профессиональная ударная дрель с алюминиевым цилиндрическим корпусом двигателя. Оснащена односкоростным редуктором с электронной регулировкой оборотов. Номинальная мощность 710 Вт. Max диаметр сверления в металле 13 мм при 48000 уд/мин. Быстрозажимной патрон позволяет легко менять насадки. С функцией реверс доступно завинчивание/вывинчивание шурупов. Поставляется в коробке.</string>
    <string name="drill_info_patriot_fd_750h">Ударная бытовая дрель FD 750H предназначена для завинчивания шурупов и сверления отверстий в древесине, металле, бетоне. С мощностью 710 Вт развивает до 2800 оборотов в минуту. Ограничитель глубины сверления позволяет быстро получать точные отверстия одинаковой глубины. Рукоятки оснащены резиновыми накладками ExtraGrip для надежной фиксации инструмента в руке. Комплектуется надежным металлическим ключевым патроном. Выбор скорости вращения осуществляется нажатием на кнопку запуска. Прорезиненный сетевой кабель PATRIOT выдерживает низкие температуры и позволяет сохранить инструмент в рабочем состоянии долгое время. В комплекте поставляется глубиномер и дополнительная рукоятка.</string>
</resources>